
                      No soy fan ni de Cher ni de Cristina Aguilera pero a pesar de todo me ha gustado : hay un par de canciones que te ponen los pelos de punta, solo por esas vale la pena.
        
            